[蘋果日報]機場線停撚左

仲有咩方法進出

巴士都塞喎

九爸有冇咩皇牌推薦？

機場入面個班點依家

e21

黨鐵響應交通壓力測試

一開始就應該巴士

搭巴士

唔介意三個鐘先入到去嘅話，中環梅窩船大嶼山巴士入東涌

機場最屈機就係黨鐵停係幫緊我地，不過佢係難清同難用tera gas清場，佢停哂遂個拉都未必冇可能，係佢唔知預拉幾多人，佢有位放理論上可以拉哂所有入去嘅人，因為香港人係唔還手，夠唔夠人又係一個問題

只係唔俾入機場
出市區係正常服務

巴士入！推！

721 831

東涌行入去囉

撘巴士就唔好上上層坐la
全部企係下層好無ar！？

計劃已通,機場已封

s線停埋

東涌啦屌

應警方要求...........呢句真係難聽過粗口，宜家係咪乜野都under你

推

S 線基本上都停得8899
係咪想旅客走唔到

係咪運狗呀？